我見有唔少人提出總辭後成立人民議會

當呢件事真係發生左，呢個無權，無錢的議會可以點運作?通過的任何野實際可以由邊個執行?人民授權的野講就好聽，呢班所謂授權出黎的人本身自己都無權，其實最多咪通過下d聲明之類的野，跟住無人理又唔知做咩，最後尷尷尬尬咁解散